★陳帆指構思中「同屋共住」或類似「七十二家房客」模式

運輸及房屋局局長陳帆出席本台節目表示，現時正在構思的「同屋共住」的構想，有不同的模式，包括類似現時劏房的做法，以分間模式間出不同獨立空間，但面積及安全衛生都會較劏房好。

另一種是類似「七十二家房客」模式，不同家庭同住一個地方，當中有自己房間，亦有共用的互動空間。

陳帆表示，如果由非政府機構運作，就不需要受中間剝削。至於錢方面需動用社會資源，有信心有一筆大的資金，但重申長遠需要覓地興建房屋解決問題。

陳帆說，自己的願景是希望先有「一百幾十間未劏單位」參與計劃。

痴撚線，返番去 40，50年前嘅景況
多謝 運輸及房屋局局長

到時有埋 同妻共享
七十二家恩客

南方電視個套其實幾正

幾時重建九龍城寨

即係同陌生人一齊住？
屌！如果同住個個攪亂哂我啲野咪仆街。

屌你老母停單程證啦

睇死佢一人有間訓到人咁大既房，然後共用客廳廚房公廁

仲閪撚過徙置區

呢D局長真係易做,求撚其推返幾十年前既政策出黎就鬥幾十萬薪.
而家要你解決房屋貴到痴線既問題呀,你叫香港人去住72家房客既狗屋

689 一上任果陣咪講過一樣既青年宿舍

等睇六國大封相

魔魔同蓋清共住

no

好多香港已經聽唔到嘅語氣

真心幾好睇

腦魔
今日放榜25分
決定讀cs做it狗

做游b議員助理

x2

想！

佢地大膽過香港電視台好多

學生遊行、差佬打人、共匪、蔣總統萬歳....全部出得街

清潔鼻孔專員

腳板清潔專員

On99

LM

社會倒退

其實個idea幾好
係外國做你就唔係咁講

Why no

he love chi na and IT

I hate both

屌直接起貧民窟算啦

仲衰過劏房

如果黃絲、藍絲、廢青、廢老，住埋一堆點算？血案？

一種是類似「七十二家房客」模式，不同家庭同住一個地方，當中有自己房間，亦有共用的互動空間。

如果黃絲、藍絲、廢青、廢老，住埋一堆點算？血案？

其實監獄都係「共住概念」

時代退步

香港係咪第一個由政府主動提出時代倒退o既地方

Copy my idea